有冇洗牙手勢好既牙醫推介?

價錢$2000內，最緊要洗得清同埋唔太痛

洗牙要2000?

北角有個黃到發光既牙醫

Dr Dave & Karen

洗撚咁貴

求名